今日本公主生日。。

\|/

Happy birthday

生日快樂

巴打等我生完日先\|/ok?

Thanks巴打

肥肥生日快樂 又老一歲祝你新陳代謝慢得慢d 皺紋生得慢d

Thank u巴打

多謝基佬 祝你菊花一年緊過一年

生日快樂牙

hbd

多謝你牙

Thanks

即係咒我冇人喉啫 你個毒婦

絲打

牛迫屎了66666

生日都要屌我老母

有彈性係好事

Me too

飯焦龍囝

昨天的事昨天了

做乜負皮我個post

召喚哈哈啦啦&負皮狗

負皮王bb聽日先開工ok?

冇人屌先會越來越緊

小公主真他妈的可爱 2333333333333

是但啦
祝你越嚟越闊囉

Thx

小妹生日約咗班jm一齊船p chill能到
你生日有咩搞

關人撚事 死返上facebook乞祝福啦垃圾

gay佬

噚日屌完龍囝屎眼 好緊好爽

生日快樂Ching

哦

期待4-5月份既龍仔點樣叫春

上得連登梗係冇街去 一陣去年宵行下

多謝

Jm9?

行乜鳩 溫書啦

U xxx?平時都唔溫架啦 生日仲溫

除咗海洋公園同迪士尼仲有咩嘢生日有優惠

做雞

Ching生日叫開雞

無架啦你

啋

唔好放棄治療呀

以為你話今日係日本個公主生日

本公主都係公主嚟。。

管轄範圍: 你屋企間房

邊個日本公主？

No

係成個厚德國

即係你屋企間房

你喜啦

去左去行花市未

行完

有咩睇

好多🐕

咩狗

公仔
Tote bag

因為你好煩，所以block左(block埋右)

有無買先

想要哈哈拉 我做1你做0

冇 嘥禾啲錢

岩呀 #

唔開心 今日派gpa

做唔到後門狗了

✔✔

RIP

姊姊我祝你生日快樂

厚德? 好似係邨黎

你幾時覺得我係巴打

多謝jeh jeh

我掌管整個厚德國

咁你老豆做乜?

你平日返學/返工會唔會咁同女仔講野？
痴線！

又灰tick

。。。
咁你加油比心機 我唔需要

有J架

生日快樂~

生日快樂, 過肥年

有冇蛋糕🎂

負責分配子民畀我打理

Thanks~~

有呀

我又要食

死開ok?

好囉

我都今日生日..生日快樂

你個國家係咪得3個人, 300呎?

生日快樂呀

Btw其實我11號生日

我掌管成個校園台

發緊夢個陣?

唔好妒忌我ok?

thanks

Happy Birthday

對唔住啊, 我錯

Thankq u

返屋企吔蕉啦

腸腸

我愛你

公主你平時點打鳩你D子民

你係邊個 ？

得閒餵佢地食屎咁，餵到而家聽聽話話

我係公主

自私食

Of cau屎

冇人陪你食

屋企人都有
Me eat最大份

肥

是日 本人鄭家龜。

咁都無人起反抗搞革命?

底能屎

樓豬同我講佢最憎d讀engine既毒能

麻甩佬

Me大把quota

典會有

Me is絲打

點證明？

想食

你證明你有棍先

你唔洗返學了?

放完假番多陣

Study leave真開心

未leave

俾d我

難怪

no

哇屌 仲有一個月多d就開始考 都仲未放 咁唔人道

山月先放

四月就考 我真係恭喜你呀

想屌穿你陰道

今。日本公主生日

年年都要生日 歲歲都厚德國
恭喜你 恭喜你

成囝巧文采 😂又幾盞鬼

樓豬揀好讀咩asso未

臨考前先放真係好曬時間
以前有師兄九月就唔番學 當study leave 最後入神科

Me hea讀唔溫豬 是但啦

好惡毒呀你😦😦

😅

我都想

屌你老母😘

我都想溫書

咁...抵啦

😅😅

預自己考完讀咩

Ugc

有幻想好事嚟嘅

Ching吾巧咒我ok?

見大家都係校園台jm ok-.-!

Thx巴打

利申:c。。。

收到，巴打

系米甘吾脾麵仙

樓豬想讀asso定係HD 比你揀

系

禾刀捉尔友大鶴毒